超越霆鋒！中國版Master Chef教你世界級廚藝！

片：

其實條友係台灣佬嚟～

佢之前示範過三不沾，真心勁

有無睇過佢開雞

自推

佢唔教打蛋我差啲唔識打
今晚餓死喺屋企

食咗隻貓啦

尋日先係機場見到佢,塊面瘦一個碼

粒粒皆辛苦

聽講比人炒鳩咗好耐

食屎鱷魚

有冇睇過Gordon Ramsey 同 Jamie Oliver 架樓主
周不時都會教入廚好Basic既野架
不過炒飯係柒左啲

睇哂mc，點會教人發蛋
最少都起條魚

大陸節目真係痴鳩線,又咪係一般既打蛋切洋蔥,D人叫咩哇哇聲

教人切洋蔥
d人仲要叫到哇哇聲嗰下先正

這不是一般水平

神觀眾

大陸節目唔係不嬲睇觀眾架咩
最出名個套 我是觀眾

入黎為左睇呢個

香港廚神屌打佢啦

周中都得

睇佢切洋蔥嗰part啲人都嘩成咁
俾佢地見到marco pierre white點finely dice onion重得了？

切到咁真係唔同level